仆街啦dodo姐 選咩舉者? 你話邊個就邊個嬴

嬲撚到 兒戲到 話嬴就嬴

朗拿甸奴都做到港姐

人妖咁

仲要懶緊張一人一票

最後咪又係dodo姐玩撚哂

男人港姐